台灣導演好狂！天安門拍「中華民國萬歲」

堪稱史上最強「政治借位」讓網友讚好狂！有台灣團隊日前應中國「網易雲音樂盛典」邀請前往北京拍片，並由台灣導演擔任總執導，該名導演在天安門廣場拍照時發揮巧思，借位拍出「中華民國萬歲」，但照片曝光立馬引發中國網民不滿怒喊肉搜！

綜合媒體報導，中國《網易》旗下的《網易雲音樂》20日邀請台灣導演赴北京拍片，該名導演在天安門廣場背對牆上原本寫有「中華人民共和國萬歲」大字，用頭手巧妙遮住「人」與「共和」後拍下「中華民國萬歲」。

據悉，《網易雲音樂》得知後已終止與台灣團隊合作，中國網民們紛痛批「耍這種小聰明，估計以後沒機會來撈錢了」、「煽動對立，製造仇恨」，但也有人稱讚「很有創意啊」、「超有膽量的」，至於台灣鄉民則笑稱「終於有藍綠共識惹」、「完美詮釋一中各表」，也有人譏「習大大恐氣到把匾額拆囉XD」。

撚狗咁撚

蟈網民:

會唔會嬲到拆咗個牌佢

不要分那麼細，大家都是中華民國嘛

支那狗又吠
一地玻璃

完美詮釋一中各表

好有創意

識玩
可惜殘體字

幾正

反攻支那

啲支那人除咗「冇得過嚟搵錢」之外仲識講啲咩
眼中淨係得錢錢錢 成身銅臭味

無得黎分享中国人榮耀

台狗究竟搞清楚自己想要中華民國定台灣國未姐

咁愛國既戰狠都要畀人搶錢
仲搵乜錢

戇尻專搞埋啲無聊野 除左支那班低下層激到彈起仲有乜意義

以後個位唔俾企人

Link?

開口埋口話人係狗 你估個個都係你老豆咩貓生狗屌烏龜養

唔俾人企都還好 最怕返而係一見有人企係度影相就沖上去問長問短又拉又被失蹤

讀完小學未

殘

柒到唔敢睇

柒小陣啦

標準示範

不如係你柒小陣啦
中華民國憲法係包埋大陸地區 只係宜家俾共匪霸左
台灣國係單單台灣係獨立個體
如果台仔要中華民國 即係佢地都係支持遲早有一日要收返中國大陸本體 要治理共國國民
如果佢地要台灣國 就可以不理共國 以獨立身分進身聯合國
兩者分別係極大 可惜嘅係明呢點嘅人 係度似乎唔多

狗咬狗事件

唔好以為國民黨會好過共產黨

支那黨都係離唔開貪腐 最大分別係殘體同繁體

乜撚野係貓生狗屌烏龜養

台灣人起碼有得揀 國民黨 or 民進黨

香港人只可以間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

要不是我們

台式打飛機

可以要求轉台

中華 民國萬歲

taiwan no.1
中華民國on99

喺其他po永遠見唔到呢句

中華民國就係台灣
呢個就係政府立場
亦即係所謂既維持現狀
台灣係一個獨立主權國家，全稱係中華民國
包含福建省及台灣省在內的所有省份已被虛級化
去任務化，並另設地方管理制度法管理
台灣省政府及諮議會由國家發展委員會承接
福建省政府由行政院金馬聯合服務中心承接
大陸地域並不存在實質行政地位
僅為憲法所示之法理疆域
更不存在要收回大陸地域的現實
台灣民眾及台北政權都無任何相關嘅打算
捍衛中華民國就係基於兩個中國論
同中國嘅關係其實就係李前總統所講嘅特殊的國與國關係
所以支持中華民國不等於要支持光復中國大陸
相反 中華民國指稱就係台灣
支持中華民國等於支持台灣獨立
（對於深綠人仕當然認為要變更國名為台灣國）

而根據憲法增修條文 自由地區國民（台澎金馬）可以透過民主程序改變法理疆域，修正憲法，
而目前亦有政壇人仕正式成立制憲基金會謀求修憲
至於台灣定係中華民國只係名稱上嘅問題
因為即使仍然採用中華民國憲法
透過修正憲法都可以實際同中國大陸撇清喺憲法上面既關係。
而目前執政既民進黨喺國名嘅立場係上面講過嘅：
台灣係一個獨立主權國家，全稱係中華民國
道理就好似 英國 全稱係 大不列顛與北愛爾蘭聯合王國 咁（中文語境中）

我一個打唔到十個

笑撚咗

推

中華民國萬歲！

花式自殺

台狗

以後會唔會禁止拍攝

冇
不嬲番大陸就係搵錢

支共完全無為人民服務過 , 遮住人同共和都好合理

求名 番號

大陸真係爆既話 同荒島冇分別
除非佢真係做世界後花園 搞返雞場啦

嘩，好叻叻

淨係做雞農場都經濟起飛啦
13億有一成都屌到全球男人腳仔軟

Lm 番號

正啊

請多幾個公安"教導"啲人影相囉

樓上班引用撚

屌 搭緊地鐵睇唸住學下野
有bam圖嘅屌

求上面番號

支那

正

共匪黎, 想攪到bam post

不過連仔唔理呢d野

Up what?

台狗又係到打飛機

衝出黎柒

想屌
應該有B